9月3太子單野要推上twitter, 香港政府唔會幫香港人(附英文)

Another attempted murder by HK police in MTR hours ago. The first aider at the scene suspected that the vic's neck has broken (cervical fracture). The police stalled the rescue for 30 mins and refused to remove the handcuff during resuscitation.

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

push

推
你班殺人犯！

要copy埋條link 呀
仲有字數剩要tag D 關注香港人權既人

送佐去廣華，有無辦法更進

Followed the TA in the MTR by HKPF on 831, they attack another civilian in the same station. First aider suspected the vic's neck is broken. Witnesses saw the vic vomitted blood during resus while police refused to remove the handcuff and has stalled the rescue for 30 mins

寫左個文意完整D 既version 呀, 有無人一齊黎改呀

推

tui

help

hear the outcry of hk ppl

late at night and no ppl?

毒L開po無人理